［突發］會唔會有深水埗巴絲組織 街坊記者會

尋晚件事：
1. 學生買觀星筆 被黑警濫捕+濫暴
2. 區議員 黃學禮 被屈襲警+暴動
3. 有街坊俾黑警打
4. 記者直播採訪中途，黑警亂放催淚彈

會唔會有深水埗巴絲幫手搞？

參考：
【賽後檢討】成立 「各界別+各區」民間記者會 芻議

聽日既民間記者會有材料了,今日深水埗單野煲大佢

深水埗有街坊比黑警打到昏迷，一定要煲大

8月6日深水埗無差別拘捕

推

push